\begin{enumerate}
  \item $10-4$ s'écrit : {\bfseries \color{colorSec}la différence entre 10 et 4}.
  \item $2+4 \times 8$ s'écrit : {\bfseries \color{colorSec}la somme de 2 et du produit de 4 et 8}.
  \item $(56+24) \div 8$ s'écrit : {\bfseries \color{colorSec}le quotient de la somme de 56 et 24 par 8}.
  \item $2 \times 5$ s'écrit : {\bfseries \color{colorSec}le produit de 2 par 5}.
  \item $(40-30) \div (14-9)$ s'écrit : {\bfseries \color{colorSec}le quotient de la différence entre 40 et 30 par la différence entre 14 et 9}.
  \end{enumerate}